正版波衫討論區 6 (跪求閪Dee哥離開足珍專心炒餸咪再歸來甩高帽)

繼續波衫討論

集思廣益名

慢左你2秒

見1001唔開

Post名=民意

係囉我見1001咁耐唔開先出手

個post名正啊

想問返剛剛隔離post個問題
如果西班牙作客字印DDG有冇機

你話世界盃龍門綠衫隻黑字定講緊其他衫呀
如果綠衫就一定有nameset唔洗砌啦
定你想件白色作客橙字印迪基亞

其實點都好 答左都唔知有冇貨
去波衫店問最直接
呢度除左打手應該冇人答到

想買番件巴西藍色作客 邊到仲會有

如果係橙色作客字(非龍門球員)
你買兩套字(#6加#19)就已經砌到#1

就係橙色作客字
唔該晒巴打

德國世杯同雙面作客個件印字邊到有淨字賣

想砌冷門名

e.g #4 Ginter #2 Henrichs #23 peterson

肉面飛龍係kitroom ?

留名

合到體

散字係邊有

Ebay

我係ebay買衫多

試下搵字先

hello

大前提您啲player issue值錢先得
轉售好少見靚價

頂盡俾你套現三幾千
儲咩類型mw先？

17/18曼聯歐聯章邊度有得買

見到標準流浪套衫 但番黎再印名同廣告實貴到不得了

上年季尾去垃垃office有得買
印咗禾果

7百幾蚊件？好似仲要係衫還衫 字要另外去第到印？

字同sponsor去做開香港波衫嗰間印
一套衫連褲total七百幾

早排上淘寶揾過都未出呢隻款

唔撚值

寜願450買件瑞挑禾國都唔要垃隊

王晶$499今年曼城主加英超字係咪算抵？

邊度仲搵到利記上季主場落場版XL

咁平!? 係咪話全場$1000三件

旺角新舖優惠喎

旺角已經開返?獌波衫又有無優惠

飛龍唔係王晶喎
肉面飛龍先係

米蘭雙雄
拜仁
皇馬
多蒙特
鏝

搞亂左tim

無知一問，請問player issue 係咩？match worn 即係球員真係有穿過呢件衫？

有D球員都唔著球員版落場踢

成日係ebay見到xxx球員熱身賽matchworn
又冇tag又冇簽名又washed

點認
最離譜見過寫住友賽matchworn
check完先知成場都冇上

有笠過熱身叫唔叫MW

拜同鍠極速比人掃哂

黎緊去大阪同京都，除左vintage sports同kamo，仲有無推介

每次去vintage sports都執到好野

女仔買曼聯波衫
162-164左右高, 偏瘦

應該買童裝11-12years定13-14years?

買過一件友賽mw

個價錢同新季一手球迷版fullset差唔多就買左

著成人s碼買164 176好抵

冷門聯賽 冷門球員

ebay bid?

好似話puma冇細到？

之前上季軌主fb有人賣176 80$件

ebay成日執到好野

試過幾次運費貴過衫

童裝最大size就差唔多

其實依家街係咪買唔到除左牙朗之後嘅葡萄牙印字
問咁多間得飛龍有作客安達施華一個

21淘寶字囉

淘你老母咩 superfans咪有囉

印泰超字落去呀？

想印阿祖安施華

應該都無 大部分都係印7,8,9同20，比盡返埋比比

見過有Bernado

想知邊間波衫鋪可以甩英超章

勁多人3-4舊水團購完d fans版連字轉頭5舊水搬出黎賣，炒家多過放二手 ！

印字裂都話95%new !

脫坑一身輕 ！

唔識搞運費退貨，cfs又無折頭code !

人地有葡狗字喎

你係咪儲開多仔mw嗰個

屌佢老味講起就嬲
成班乞衣
有日同老母傾計講起呢樣野
我老母仲讚呢班撚樣精打細算
唔係好似我咁樣鐘意嘅就價都唔講就買
我心諗

我自己本身都放緊衫
本身兩件加埋$800
條撚屌排兩件$600
屌你老味我擺撚到發霉都唔會放囉

我連share都唔敢,太柒

淨係識互含

冇得睇

當件支那黑龍好矜貴

邊度

bam咗冇得睇飛機文好耐

sorry呀我係見有人貼過有印左Bernado嘅提子主場而唔係知道邊度有Bernado印
我都想印Bernado

得罪咗神

咁又真係誇撚張
兩個好似無限金錢咁乜柒都買

我係ebay試過買到仿字
介唔介意share下有咩Trusted Seller
想整件極重口味嘅衫

PSG 黑色Jordan #17 Choupo-Moting

呢d真係要官網

#19 Diarra應該都算冷門重口

weah仔唔知有冇機會有

大家知唔知邊個ray lam

我就係見d人開始柒就諗住入一件

呢條契弟都試過係團購group大手搶晒d平衫然後係佢間爛鬼舖頭度賣 賣貴成倍

我都驚買仿

不過我覺得最狗都係團購Dai bury波衫個次

間間都座底炒高80 100

依家收晒皮啦

咩叫好正常先

好耐冇印過德國盃章

而家德甲有自己廣告

想問下1819係咪左盃章右自己廣告？

原來用翻大眾廣告

早知唔係club shop貪得意印埋廣告

德甲章又hea又樣衰

eric仔c7

有無手足知邊度代印字平 ？

我有套字，no7幾錢？

我係歐洲買完有人幫我收哂寄平郵過黎平好多

1KG先7 eur

識人寄應該冇死

同果個歐洲佬識左好多年

試過掛號都冇tracking no

同埋有d會收貴郵費
寄到黎d郵票爭30$港紙

係ebay收12eur

寄到黎D郵票加搵先9eur咁上下

加埋

Nts點睇？網上評幾好 ！

印過一次 英超字

老細幾吹得

咁應該係呱

好似係晶哥舊員工

nts老闆印功幾好
同佢就算幾多人都唔hea做

晶哥全盛時期果陣，咪就係一肥一瘦負責印字，晶哥收銀
果一肥一瘦而家一人開一檔
肥就NTS，瘦就ball3shop

尹佩斯

ebay好多正野買，但好多時唔識分真字章，有次問完條友話係真但點知原來彷字黎

應該成件都係假

日職好撚靚
又好撚貴

晶哥1000兩件

唔知仲有冇

問左

無

要等遲d

好似亞冠版容易平d買到當季

之前西花出局即刻平賣

亞冠果幾件都好似特別唔吸引

個色一半半咁

西花個件幾靚

想要邊件先，大路既通常近季尾會平啲，但你預連字都要800-1000

想入千葉市原件限定

而家好似1300左右

21真係好癡線 Nike 地圖全部 599連字

佢部印字機廢撚到人人都屌
仲要咬返人

佢份人係怪怪地

問多兩句都黑面
靠平同facebook玩關公

n年前幫襯21做波衫拖足三個月
真係以後blacklist

現貨我又覺得21無野喎

你都識講現貨

有無人知邊度仲有世盃版 德國綠作客買

彭蛇日日有新野

啱啱見到黃蛇粉紅色凸腩

借錢買波衫

終於收到件PSG

psg黑淨衫仲有無正價現貨？

彭蛇唔係話住陽明山莊大撚把錢咩

有無人知邊到有荷蘭主場球衣買

無記錯係$599

係 印左卡雲尼

649都接受到 邊間有？

尹佩斯 細細個記係舊登見過你

反面吖嘛
上親去都見肥仔俾晶哥當住啲客面前鬧
好撚陰公

肥妹同佢結婚

瘦嗰個都一定係反左面
四年前佢仲未有自己鋪頭仲係網店時幫襯過佢
約我交收時話喺旺角地鐵站時間2-8之間任我揀
我都奇怪好少網店約人交收時間可以咁有彈性
點知出到去見到佢就認得佢係kitroom個瘦仔
事後諗返佢好大機會都係靠自己關係平價拎d波衫出黎賣
跟住比晶哥發現咁做唔道德最後雙方反面收場

想知跟精哥果個金毛mk有冇過去觀塘

仲有信和11樓個史特加哥哥幾好
唔知仲有冇做

老實講佢兩個印字手勢都唔錯，有能力自己出黎開鋪都係好事黎

之前上去肥到印字 見到瘦都有上去仲幫手印左幾件 佢地吹水都有講下肉面飛龍

聽唔聽到講d乜？

耐啦 唔記得詳細但都係衰野多明顯係已經不和咁

邊有得炒 個個都入到手 自用都幾靚

呢件都係因為Jordan姐

各花入各眼
都唔錯啊
黑二客個件就真係比人炒起 套粉紅字不得了

真 加啲點點中空仲好
不過今季日職puma夏季特別版都幾.....唔掂

唔係jordan應該唔會買

呢件係靚 但唔識襯 超級瘦撚

玩具波衫真係

以前有出短袖想買
近2年d球員唔鍾意就冇出

背心咪搞
著唔到出街

我儲緊nike個9件3客，但唔知入唔入巴黎好

黑色？

有邊幾件

早2季d人係咁儲puma鑽石

地圖個幾件

季尾再算

個件唔似有得平

過十幾年1000up都有

上過肥度
係咁串肉面飛龍成日串錯球員合

名

請教下巴打
我想印史特拉斯堡波衫 係唔係剩係可以上官網搞？睇過成100€1件 仲要未計運費 貴到癲

正評俾topic

屌唔記得落[member]

基本上得官網有

白堡

等季尾啦

上季個d尾貨應該清哂

Aholou幾好 不過賣左

其實依種髮型真係好撚柒

閪dee都係呢款柒頭

石頭上的雜草

做乜鳩呢件

見到個下真係好尷尬
training衫咁玩法

印細number都算
咁印法真係柒得好緊要

印牙朗做乜鳩？
星期二著？

仲要啲字間距排到咁
柒上加柒

jacky

eric都

章呢d唔係咁重要

有字就夠

我都係儲字同款多

末有個款既唔啱size都買左先

覺得章好靚但唔夠錢印，特別國家隊章

可唔可以唔好再笑Jacky同彭sir

佢地已經似病態

笑佢地即係幫佢地醫病

唔覺囉 人地都係開心share影埋自己樣有咩問題
兩個佬一齊去買波衫係一件好開心既事

哇你咁似fb d廢中既
冇人想見倒佢地個柒樣囉
笑佢地有咩問題啊

又唔算好柒 已經好過花家姐

正野,德國官網先有得賣.

之前托人喺球場clubshop印 印完先見到官網有得買仲要平啲

基本上去過好多球場都係clubshop貴過上網 專係劏啲遊客同見你抱住一場嚟到貴啲唔緊要啦呢啲心態嚟cap水
多蒙特德國官網淨係寄德國 international果個網好少特別嘢買

官網有好多球會都用左果個MEGASTORE SYSTEM, 香港就香港MEGASTORE, 分開晒

依家想係ARSENALDIRECT買野D特別野要用VPN

人地又冇違規既
多人留comment先會老時常出現

我直接問個賣家 佢開2.2k都唔算食水深
但佢多買應該有平

邊間印功好？收費又幾多？唔想晒左套字同球員版衫 [img]

唔係上次單野
邊有咁多人留言

都要多謝佢兩個，先可以警惕下自己唔好變到佢地咁大肚腩

大肚腩著波衫真係

諗起大家幫大家揸機影完好滿足個樣真係

互射左幾多次

最後一場係值得記念既

佢果場有著紫色同埋綠色落場.

但如果有得就咁印套字,印落上年件黑龍會正好多.

本身有呢件嘅淨衫就係想睇下有冇得印呢set嘢 可惜clubshop冇得淨買字

今年季尾等粉紅曼，灰白國米，祖記朗同法國包皮印字清倉

我都睇到
鳩用hashtag好on9
用完會型啲？

明明拼返埋就係一段野

話人廢中
人地副身家買起你全家都得呀

有冇手足知道邊度仲會有上年阿記主場？
想買黎送比人

曼粉紅同祖主場真係要忍下手
不過祖記主場今年都快冇貨

似真

多謝巴打

曼聯粉紅其實著上身一般

想買

買啦屌

有咩人印同係邊買

Orban有冇

psg Jordan 隻字個質地勁痴塵

所以係fb見果件#31應該係官網買？

無睇開來比錫 呢個勁？

踢左半季就翻利華

Forsberg都勁

膠字來的，但個字係滑面
可能我白色字唔覺有塵

世界杯個時見佢好似麻麻地咁

我個件係軟膠字黎 似橡膠咁

球員定球迷版？

可能我唔識形容 類似拜仁套字嗰種，唔係英超字嗰種滑面

我都有嗰件

套字好似有啲黏咁

我個件jordan就係咁 啲字有啲痴立立咁

法甲d字係咩
摸下主場果套就知

咁

但jordan歐聯字嚟

同廠出唔係好奇姐
不過坐小巴小心d就真

同一隊既字正常都係一樣質地

英超字除外

想要綠色公牛 d rose 1 邊度仲可以買到

又學到嘢

睇fb有人印左迪亞拉

印其他先

未諗好

但我諗冷門名睇黎都要官網

應該有

等件衫落下價先 炒得太勁

而家個個拎黎炒

Nsoki??

No

買左件利10-11作客落場 但白色位有變黃 有冇方法搞？

想問下有冇巴打知道邊到有巴塞14-15全新淨衫買

知唔知有冇得買正版嘅呢個icc章？

兩位大神今日買衫未

想問下今季祖記主場邊度有得買 上網睇間間都冇哂

仆街 有人扮佢地 笑撚死

又黎王精1000$三件

有冇巴打想夾

我要李城灰色

想睇下仲有乜款

咪又係大路個d

咁又係

有地圖衫即狗衝

聽日4、5點去睇下先

想要車仔主場

我都儲緊

爭一個

啱啱kitbag買咗馬體會西甲griezmann 480抵到爛

曼城、羅馬同galatasaray之外
其餘真係好撚正

呢件我想印歐聯多d

暫時入左車仔同國米

琴日輸4:0 印西甲算

痴撚線車仔個件橫紋加地圖
國米雲石好撚正

正撚到on9

見最近好多人POST今季柏爾馬出黎可以自己砌字,但上佢官網又唔見,宜家邊到有?

應該係之前信和11樓

push

想問邊度會有飛燕諾波衫買

真係好撚戇鳩
一個group好地地俾班死廢中玩臭晒
明明以前好多神人分享正嘢

都係論壇分球會post嗰時最正
fb好鬼亂乜衫都有 自拍唔關衫事又有

對袖火焰紋好正 649衝唔衝得過

Dee哥條柒碌走左咪好
成日話著波衫去食就有折
咪又係變相cap水
攪個group美其名話大家都可以玩波衫
依家阿豬阿狗阿西果啲大眾衫都可以貼
低質到仆街
2條廢中日日貼不在話下
有班撚樣仲要跟風
好心你禿頭m額就咪撚自貼啦

曼

649球員？球迷球員都貴眾舊款⋯⋯

買咗巴塞 真係好撚型棍

想買埋熱刺 但搵唔到

朝早一推

叫dee gor 出山搞返個

好地地上下報紙雜誌電視打下Ｊ咪幾好,搞咩優惠抽獎完全法國大餐

Nts好似出左post

啲廢中諗嘢係on9啲
仲要個個食完著住波衫合照大叫好好味
大佬呀要賣廣告都唔好咁撚hard sell好冇

球員版

閪dee算唔算廢中？

個group自拍就係罪？
純粹問下

自拍到完全唔係focus件衫
係咪分享緊珍藏

個d阿叔真係幾嘔心

世界盃條墨西哥妹就冇人屌
d狗公出晒黎

有任何爭議就交由大公無私既閪dee作裁決

太上皇

仲有條中女成個私煙咁著阿狗波衫自拍
閪dee完全將波衫界變廢中樂園

呢條真係私怨撚 成日出post都單單打打咁

好耐冇見

啲廢中毒撚前世未食過囡
可能真心覺得條女正

真係 有啲撚樣著到懶型chok住自貼 完全唔知想點

想問熱刺第二作客 加印字 英超臂章 179蚊 正唔正常...

歐版 有晒牌未剪...

願聞其詳
未知件事已經成個壇冇撚左

你出街行個圈，上網做下資料搜集，應該唔會再問呢條問題

彭蛇同黃蛇啲錢都唔知邊度嚟

個論壇收皮唔多唔少都關高登個post事
當初屠房獨大果陣
其他波衫舖都未見過好乾淨

個垃圾群都無乜野睇架啦
係有時會追下norwich肥佬果啲post
真心正

王晶呃呃埋埋唔少啦

見過一次

好nice

Hkcm年代 ：）

年年飛英國愛隊

全球隊上下都識佢真心respect

根本個垃圾群逼走好多有心玩嘅人
兩條廢中日日洗走哂啲post
記得有次有條友貼morata
Pang eric咁廢都印
比我係下面屌佢老母

佢帶埋隻鴨去先正

我喺world cup嗰陣見到呢張好拎正嘅圖 係第一次見到嗰條五十路女人以外嘅女人喺足珍度po嘢

無正面都敢j

睇背影點都好過五十路女人先啦

順便問吓 有冇巴打知到除咗psv官網之外可以喺邊到買到今季psv波衫

有冇圖

Kitbag

韋斯咸都唔算細喇
D球員咪以前一線球會過黎
只可以話policy唔同

呢個真心佩服
早排有個去搵阿倫史密夫都好正 可以inside access
雖然係細球會 但都已經係個好好體驗

呢樣野我都想講好耐
我覺得儲波衫係足珍入面係變晒質
好似兩位牙蛇咁 乜隊都買
而唔係淨係專儲某幾樣野咁
定係個個對儲嘅定義唔同？

Dee哥係咪即係個個廚師？

劣作一件

依家無論什麼group都好，好多人都係拎黎曬命，我心諗係咪啲人要當你神咁拜

agger

係個重點錯哂

一係就一次過show自己今季儲左幾多件豪門點點點，以儲豪門波衫，儲歐聯波衫...etc為目標

每日一件 洗版除左哂命冇乜意思

仲係爭一個

依家有堆友根本要透過網上曬命黎做食糧
乜group都係，足球 打機 二手買賣 潮流野
呢啲人現實可能好失敗先沉醉係facebook

啱呀ching
之前舊po我已經係咁講
有巴打仲話咁唔叫勝利球迷

睇fb圖好似得1718

你上佢fb睇下堆圖

邊個post留言話morata咁廢都印 ？

上幾頁其中一個巴打

邊度買車仔第三作客平？

想買件狼隊波衫印埋字
但係搵咗好多間都無
知唔知邊度會有今季狼隊波衫?

雙紅會🤔
希望eric pang 轉玩日職啦😂😂

以佢地買衫頻率玩日職真係會破產

未試過當季就買得齊3色落場

想搵粉紅色5號

哇
師兄有米

泰超季尾 有冇ching會玩下泰超？

預都係Martial/福仔/山神各一件

其實又批鬥得over咗，波衫可平可貴，除左件嘢幾錢，買件衫返黎背後可以代表好多球星球會情意結，同自己交代就好，J自己件衫唔係咩怪事，雖然fans版係可以好平，咁唔通要一路買一路怨「哎呀我件唔係match worn呀 」咁樣咩？一班儲平衫又自得其樂嘅人圍爐咪由佢囉 ！

希望粉紅季尾有平 ！

秦超好似幾抵玩

平過歐洲衫

我得件蒙通係手

如果個個係靚仔日日post自己買match worn既班人可能會幫佢打飛機

蒙通今季好好著

試過

奶啦

match worn梗係表起佢
著上身做乜鳩

washed

慘

真係要原汁原味？

用小熊寶寶啦

想知法國印字單星賣到幾錢

見好似有人放到7xx

Otamendi

係喎，點解今季唔多見佢踢既

無球會字

印邊個都收200

walker同stones最唔抵

官網賺90

印費蘭癲佬平30

當50$數10$字

出邊仲有無球會字印嫁

我諗要搵唔難

想印球會walker

應該要外國網先有得買

英超字白色真係唔靚

Agger 所以印左歐聯亞古獸

香港街鋪仲有無呢

應該無 無記錯上季佢套球會字香港唔比賣(好似係)

fb見到有主同紫客+球會字 320

Btw史卓巴仲夾唔夾1000$3件 搵到多隻腳了

以為無左影，入左手了

抵到

邊度買

曼黑迷香港無得印，有實印

有無師兄知平時着Adi M-L size，買日職波衫應該買咩碼？唔識分日本碼

我冇記錯，Jaspo size 2XO = 一般size L

XO = size M - L
O = size M
L = size S - M
M = size S

李城

兩個廢老咁都可以湊熱鬧

好撚煩啊屌佢老味

唔該巴打

啲友留言讚(笑鳩)佢地
兩條友真係以為自己好受歡迎
好撚頂唔順啲食飯V手勢相
邊忽分享梗珍藏啊屌佢老味

屌

我又撐你
好gay

件衫末開袋又自拍
抽水抽撚到

原本都唔係咁憎佢地

邊到仲買到黑龍
同埋今季拖肥主場

呢個廢柴以前搞埋啲小圈子搞死左FSC...

但其實當初係咪佢個圈子搞FSC出黎

係，不過以前係叫做無咁污糟，之後出現左佢契細佬後就好似家個兩條廢老咁日日都出post，咩版都見到佢🤡

同好兄弟差不多意思

有街鋪老細話 入左又無人印
之後唔係獌呀猁呀香港比較多死忠嘅球會…大部分都入big name算

邊度印歐聯歐霸章平

無知一問，請問咩係"長火"? 成日見到呢個詞，但睇唔明

長袖

佢以前唔係有人踢爆過好污糟咩

搵堆假嘢扮mw/mi，之後仲要cap曬水潛水

個隻小氣私怨撚就算鳩數啦，正宗敗類

有冇人知邊度可以買 psg x jordan? 除左kitbag

想請問下邊度仲有得買上季adidas既ac米蘭波衫同字

Kitbag印字要博
我朋友件jordan

Thx Ching

就咁睇似巢左姐，壓一壓應該ok

有冇人見過有巴西2018龍門波衫賣?
Thank you.

你睇真d

個0字上下倒轉嚟印喎
我不能接受

對唔住，睇漏眼

笑到仆街

想整件Ederson

btw ebay可能有
搵Brazil jersey 成2000幾result我懶得睇

搵下先，唔該哂

知唔知幾錢？

1200 好似係

連字？連章？

你pm nts問下

今日上去望左兩眼唔記得

唔緊要啦 我有位psg手足都印錯咗啲嘢

達仔

手足幫手Tagtag佢

呢位手足係psg群揚名海外

想問下呢 係咪已經無乜機會再搵得到曼c7套銀字

小心，sponsor係流

去fb個曼狗波衫group
久不久就有人放

邊到有馬體會d長袖賣
d球員版太貴
淨係想平平地玩下

唔該清

Kitbag我屌你老母臭閪

淨字仲印到

有無故仔

放雪櫃，急凍大法

我係車官網(即係kitbag)買
印到對章完全唔對稱
佢要我自己俾郵費return返俾佢

仲有另一件個英文又係印到歪晒
有冇忙到咁

Kitbag印野一向係咁

kitbag:冇印錯章,冇調轉到 咪算係咁

同淘寶大時大節一撚樣 一多單就亂黎

ching係邊到買

有冇師兄知道香港邊度有熱刺三客同馬體會三客買？？
唔要 nts 唔要kitbag

Nike shop有熱，馬體未見過

見過，不過得xxl

馬體3客今日行過見到有 不過建議fb pm問問先

對章印到咁又真係離譜咗啲

仲要球員版千幾蚊

買左兩件都印得差
買kitbag冇事既先係好彩

基本上所有歐洲球會官網買都有機會炸衫
ez shop代理香港印會好少少

車球會字好多年都係得官網有

我知，咁你就唯有預咗佢炸你。
一係齋字，章香港搞。

網路買波衫，得日本仔J league衫會完美到達你手上 (9成啦，要炸嘅kamo club shop都一樣有機會炸不過相對機率低)

貴

fb gp李城條友好撚煩
死班主係慘
但駛撚每日一po咩

劃清界線先

佢應該唔係李城球迷

只係一個係咁share件事既人

起碼係件事發生前我未見過佢

利申：3年李城球迷

想問下其實炸衫點解？

另外，有冇師兄屋企自己有印字機，想問下如果自己印歐聯章，respect章，個兩個章嘅擺位應該點擺？

另外，如果印字，人名嘅高低，又有冇standard?

感謝

想問下其實炸衫點解？

印衰左

我都想淘一部
長期拎出去印好撚貴

我都想，有冇好介紹

今晚試下熨斗甩法國字先

有無人知邊度仲有獌 前年件黑魚鱗龍門

想問下各位，除左巴塞作客係粉紅色之外，有冇其他球會係粉紅色波衫

有無人知咩網可以搵到淨name set 買黎自己印
我想印馬昆奴斯，成個香港無波衫鋪有得印

今季曼聯作客
大阪櫻花

我都想買羅拔圖，discount 係咪完左？我見到成$83件

10日

點樣平入貴放？

英超字章其實有guide line印，sporting id有把尺比你度。

歐聯字章好似無把尺度，不過歐聯字基本上都係“球會字”，字號碼連住一幅咁印，唔似英超字逐個字母執。最簡單就係你google揾相自行判斷嚟印。

老實講大部份球會印字印法都係類似。

唔係呀，官網依家有衫冇字，仲要冇特價

疤件粉紅邊度有

自己儲開冷門衫

人地放150都未必有人會收

自己見到300就以為好抵 衝左

冷門衫如果$300唔過份啦
你自己可唔可以用$150係其他地方買先
唔得既話都要硬食啦

thanks

印咗幾錢？

成件total $650左右

又見到其中一條廢老出post
真係慘今日係鬍鬚度冇撞到佢
見到佢真係想屌撚爆佢

平喎 邊間印

想印曼城david silva 上年件酒紅色作客
邊到最平？

鬍鬚 齋印字

近排kitbag好平
買完又買

講就兇狠 做就碌撚

師兄，見你之前有平歐聯章，又有平英超章，想問下邊度入手？thanks

自帶字去飛龍定NTS好

第一次上kitbag 請問地址洗唔洗寫英文？

想買皇馬件作客龍 係香港唔見有

其實唔使
個address 係畀本地既郵差叔叔同DHL睇

我係你唔搏，俾英文地址穩陣
一陣外國出咗亂碼點算

另外聽過，手多多寫中國香港
份件隨時去錯中國境

就咁寫hong kong就算？

有無人試過係adn football 買字，係咪真野？

得架喇，收過過百次郵包都無寄失過

邊度印英超章平？

21球衣

有冇人去過top class kit買?
信唔信得過?

想搵埋呢件 官網冇得賣 係咪要自己DIY

仲有曼聯件橙色龍又係想要

KITBAG 早幾日入左件TRAINING 同小朋友巴塞衫
想問下佢FREE STANDARD SHIPPING 係用邊間

驚有CALL打黎但俾電話APPS FILTER 左

如果啲字巢左可以點

各位以後買野自己小心

而家仲有冇邊度可以印返十幾年前嘅黑色英超絨字？

同埋幾年前好興一隻軟膠字
著得多洗得多之後會好似甩漆咁裂開哂
仲會細細粒甩出黎痴落其他波衫度
唔知邊度有得補呢？

好似見有幾間有得賣, MARK 返低或者大家貼返上黎睇睇

有種衝動想放棄衫

可以搵燙斗燙返佢

Thx巴打

足珍條mk柒頭啲影鏡自拍相做乜鳩

字真係好睇質地,
拜仁買過兩次都出事,
一件就所有字甩晒,
一件就掛起黎都字同字黏埋晒, 白衫紅字,仲黏到成件衫都紅晒.

衫既質地又係睇牌子,買過件大阪飛腳,係主場館睇波買,
唔係PLAYER版,都1100蚊, 著左無5次,個背位印字個度起晒毛粒...

UMBRO 真係堅唔得, D DETAIL 位又唔靚,反而櫻花PUMA真係有誠意好多.

我仲有件多仔係手,不過係奧巴尾揚, 見佢轉左會而家都粗著左好多

反而Y3 個件黑皇馬就真係著得好小心, 呢件堅正

日職今年無件好睇 可能附左sponsor 之前真係成日買 但成日買細左

我覺得今年川崎前鋒同大阪飛腳幾靚

買左件勝利船既恩尼斯達

黑魂版係隻字正 但平極都過千 無入到
今季入左件Psg 藍色主場player

係足珍屌緊啦師兄

post垃圾囉

Nts 個fb page 執柒咗？

屌 又話唔再做admin
又畀admin right佢做乜

開左個臨時

執左都唔抵可憐

唔知，純粹佢假字當真字賣，覺得就算執柒左都係抵死

光復

好撚貴，d 衫仲賣599....我不如上kitbag 買

ICC單野?

我間唔中會去買衫連印字

我多數都係等特價去到連字499先買

大路野應該唔會流，係呢d小眾野出事

拍心口話一定係正貨，首先比人捉到logo同人地係新加坡買既唔同，再黎官方email話佢地d印字唔legitimate

想睇佢地仲有咩解釋

有無ching 有玩下港超港甲衫

笑撚死

Me, 港超

不過得好少，得上年南區、幾件傑志、上年流浪

哂鳩氣.. 退Group.

突然間所有post冇得like同comment

印象中佢間野好多都貴過人

花生到極點

得前季上季元朗 今季未訂

可能比返dee做admin再由佢親手閉group

搞到咁大

Strong post lm

屌 搞到我以為自己個嘢壞咗添

好野，足珍收皮

俾兩條友搞到成個群組收皮，都算經典

應該係Dee哥lock咗谷。小弟剛開了個臨時谷，請各位入一入谷

#還我足珍

希望有心嘅師兄門一齊join.

有冇懶人包？冇入group

係關咗，唔俾人再留言同開post

大家幫手叫人join翻個臨時谷先啦

係得佢兩個搞事啫，首先要集合翻啲谷友，之後再講其他都可以嘛 🙏

Ok 呀咁你入黎我個谷先啦，之後可以方便你通知之前啲谷友

我個谷只係想臨時收容所有谷友，因為而家個谷已經冇得再留言

屌！開個新group 以後唔好比人貼自己樣同上身圖

屌！開個新group 以後唔好比人貼自己樣同上身圖, 淨係衫圖算啦, 見到有人屌佢開no.7 轉個頭又講vintage sports真係得啖笑

係咪摺咗？

今年kitroom 無得訂元朗，我怕去其他地方訂會無佢的臂章

出左post啦

我喺專賣 kelme 個間訂左兩件夢想同元朗龍門

其實點解要成日笑人自貼

最主要係過兩條撚屌瘋狂踩界，貼波衫鋪名。拎件衫係fitting room上身就影相，根本都唔知佢買左未。未買即唔係自己珍藏啦，有其他波友都出樣完全無事，仲會讚下佢青靚白淨可食用咁

踩界唔理先愈來愈多人睇唔過眼

笑撚左
照劇本演 翻嚟主持大局

forum 係咁
fb 又係咁

歷史不停咁重演

呢度做乜 一單還一單

唔係講緊NTS咩

為左新group不遺餘力呀

個舊gp 13000人

好唔捨得 又要慢慢build up過

支持開新谷，但好驚班老鼠屎又入黎搞事

其實係邊兩個？

足珍最撚柒都係個幾件垃圾admin
有野就扮睇唔到
大撚獲就叫番閪dee番黎就咁摺左個gp
呢四件縮頭烏龜食屎啦

想知班admin係咪又係火車頭啲人？

Wong Sir & Pang Sir...

其實係咪同一班人黎

sir佢老味

咁唯有祝佢地身體健康，長玩長有

閪dee死番去做廚師啦

願聞其詳

見到呢條垃圾已經即刻退gp，好想知條廢柴又搞過乜，有無手足有留底

單單打打佢最叻....

利申鳩up同被block

條友當年同佢契細佬單嘢蒲面之後，我係舊登表達完即刻fab block左

佢契細佬單嘢係我搞

咦...

個聲討post冇撚左
鬼鬼鼠鼠del post

Kxxxx Cxxxx
Txxxx Cxxxx

契兄弟

開返咪又係滿足某人要話事個種心態...不了

可能交流過喎清

我呢啲small potato啫，不過當年有高人俾料所以知呢件事

大家都係不齒呢條粉腸同佢黨羽嘅所作所為

諗定新post叫咩名好啦

想買這件9697基輔載拿模 找左幾內，都無見到

好似同某間自稱可靠貨源嘅球衣店有出入

想問下 呢兩款 曼聯同皇馬都冇公開賣

如果搵teamwear 自己diy

有冇邊間球衣鋪有得整

人地口中所謂嘅乞衣衫，但我當係寶

Fb search japan football collection, 我見佢有diy 材料，不過收費我就唔知

我都想搵迪基亞入曼聯開始既球衣

感謝

李城吉祥物？

(好似係) 聽人講咋

我聽完我朋友講之後心諗條友小氣得黎係幾智障，完全唔明佢班𡃁點忍

我花生友黎啫

見到巴打講，專登去搵黎睇
條友都幾on9

又搞乜呀，死唔斷氣

雲佬box個post啊
一㩒入去見到無左聲討post
仲以為重開左group，俾新post推走左

嗱，我聽返黎嘅啫...
傳聞火車頭因為吉祥物先生說話不慎觸碰到佢啲”觀音兵”所以咬左吉祥物先生兩三日

詳情係火車頭因為吉祥物先生說話不慎觸碰到佢啲”觀音兵”，之後不停拎嘢對罵，咬足吉祥物先生兩三日先肯停，跟手再搞到人地連admin都唔做

踩親佢講到2046都仲講緊

屌佢老母果幾個垃圾admin，喺個閪dee啲post度俾哈哈都要踢走我！真係惡撚過共產黨！

各位巴打請問邊間波衫鋪有童裝英超字印？

有冇人kitbag訂馬體會三客
我sleeve sponsor印咗細版⋯⋯
想睇下你地係咪都係咁

冇錯
因為佢真係冇衛冕章

車仔係細版

車仔個三件好似都用唔到呢隻色

章一向唔建議kitbag印

想問知呂知邊度有葡萄牙字印(唔係牙朗)

點解成日話21係淘寶字 咁猖狂㗎咩依家仲

美英蘭果件新training 好靚

我都訂左件高雞

又要去甩章再印過

摩納哥官網做咩無鬼左舊波衫賣

巴打總之小心啲唔好又俾人搞砸谷

件單星仲等緊MARTIAL返國家隊

我件荷蘭修復字...直情係睇住佢用電腦自己PRINT 出來

想學點整仿字

電腦執完個檔, 有部大機PRINT出黎
本身D字上面D窿位無曬, 變左荷蘭既橙色

頭一個月打去問有未,佢話上去比到我,
上到去又話下次先有,

之後等L左三個月都未有, 逼佢即場整,
佢話要等好耐, 咪同佢玩下照下,

之後係咁拎D ORDER出黎印, 又接下街客,
最後都係係面前整字, PRINT 字, 印字

無再幫襯過

電腦執完個檔, 有部大機PRINT出黎
本身D字上面D窿位無曬, 變左荷蘭既橙色

頭一個月打去問有未,佢話上去比到我,
上到去又話下次先有,

之後等L左三個月都未有, 逼佢即場整,
佢話要等好耐, 咪同佢玩下等下,

之後係咁拎D ORDER出黎印, 又接下街客,
最後都係係面前整字, PRINT 字, 印字

無再幫襯過

因為我見淘寶都有仿字賣

姓鄭果位。

佢同阿dee有生意關係咩。 使乜聽佢講

個谷仲在生

屌佢老母佢真係好撚垃撚圾，你真係估全香港玩波衫嘅人真係要睇你頭？

又一個貪小便宜，呢班人夾埋一齊真係一個利字

收咗禮好難翻轉頭

已經見到有屠房人進駐

估唔到一個 Facebook group 都咁多利害關係。你話從政果d想清廉都難

kitbag 話£50 free shipment worldwide
但點解寄香港一定要express 收錢嘅？
同埋而家係咪已經係black Friday sales 緊？

普通寄先免費

但冇得uncheck express 果格
要硬食？

你過$150?一過就強制用express

原來係咁
唔該哂

之前dee哥攪抽獎
啲禮物邊間黎咪邊間

閪dee口講話義務
係群賣廣告叫人去食自助餐咁叫咩

profile張相成個低B仔咁

好耐之前畀佢block左🤣

好記得有排著波衫去食buffet有優惠

睇黎呢到啲手足個個都比佢block 左

痴撚線 正到呢

你係咪當年個蝦條皇?
退休左幾年近排俾人call返出黎食花生
波衫界呢十年由HKCM開始都俾姓鄭個條肥賤種玩臭
你地仲咁厚道叫佢火車頭

食過一次fsc annual之後都無出席

冇怨氣，姓奠肥賤種只係事實之陳述
得閒去下新Facebook page post下衫好過

十號巴打 好耐冇見

球衣新手，想問下即係邊位？係舖頭老細？

一隻無錢一味靠癡嘅菠蘿雞，佢唔係舖頭老細，但同某間波衫舖老闆好fd...

玩阿根廷果個

最記得有年光頭仔張張著不同球衣相都有佢份，唔知佢係咪拖左一喼去

真係唔知原來足珍或者球衣自由買賣gp政治咁複雜，唔知有冇師兄出個恩怨情仇合集，因為新手真係完全唔知頭唔知路

新手開心買衫， share就可以
舊怨唔使講得咁明

屠房係咪就收皮
keep住出優惠，啱啱又見到$500/2
有無巴打知之前啲人話落左訂收唔到衫單野搞成點

Hi十號巴打

唔好拜，未死 有時間影下D衫post下先

應該要集幾十位巴打之力先做到
因為我地唔似鄭姓肥賤種咁記仇乜撚舊事都狂講

又想走佬

唔係記仇，只係不齒呢個人同佢班𡃁嘅所作所為

十號巴打好耐冇見

諗下都差唔多七八年前
好懷念

個時annual係科大攪
On99山長水遠入去

老實講forum多嘢講啫，到頭來都係同枱食飯各自修行

CLS